\begin{tabularx}{\textwidth}{|c|X|X|}
		\hline
		&Damien & Loury\\
		\hline
		11/04 $\rightarrow$ 17/04&
		
		\begin{itemize}
			\item Création du dépôt bitbucket/board trello
			\item Création du DSD
			\item Création du diagramme de navigation
			\item Réalisation des prototypes des vues responsable de stage et superviseur
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item Réalisation des prototypes des vues responsables de 				login, étudiants et formulaire
			
		\end{itemize}\\
		\hline
		18/04 $\rightarrow$ 24/04&
		\begin{itemize}
			\item Création des différentes vues responsables de stage et leurs controllers
			\item Création de la base de données
			\item Outils de recherche par état de stage et affichage des données
			\item Gérer connexions / déconnexions
			\item Développement interfaces responsables de stage (ajout possibilté de recherche via barre de recherche)
			
			\item Création fichier config.properties
			\item Visualisation des dates du projet
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item Corrections	
		\end{itemize}\\
		\hline
		25/04 $\rightarrow$ 29/04&
		\begin{itemize}
			\item Création de l'interface supervisor.php et possibilité pour un responsable de stage d'y avoir également accès
			\item Modifications des dates du projet
			\item Outils de recherche texte
			
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item Importation des professeurs et des étudiants au format csv
			\item Développer la vue des stagiaires et de la société qui encode les stages
		\end{itemize}\\
		\hline
		
		\hline
		&Damien & Loury\\
		\hline
		30/04 $\rightarrow$ 03/05&
		\begin{itemize}
			\item Validation de stages types a et b
			\item Visualisation des détails du stage
			\item Modification des détails du stage
			\item Fonctionnalité "Compléter stage" par le promoteur
			
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item Ajout visualisation de l'état du stage en cors student.php
			\item Développer la vue des stagiaires et de la société qui encode les stages
		\end{itemize}\\
		\hline
		09/05$\rightarrow$ 15/05 &
		\begin{itemize}
			\item Supervision de stages
			\item Exportation des conventions de stages en pdf
			\item Exportation des informations détaillées de stages en pdf
			\item Possibilité de changement de mots de passes (professeurs et étudiants)
			\item Vérification si le mot de passe est celui par défaut
			\item Possibilité de modifier les informations d'un étudiant directement depuis la vue students\_list\_admin.php
			\item Possibilité de changer le rôle d'un professeur directement ou de le désactiver 
			\item Possibilité de modifier les informations des promoteurs/contacts internes directement depuis la vue teachers\_list\_admin.php
		
		\end{itemize}
		&
		\begin{itemize}
			\item Importation des professeurs et des étudiants au format csv
		\end{itemize}\\
		\hline

\end{tabularx}
\clearpage
\begin{tabularx}{\textwidth}{|c|X|X|}
	\hline
	&Damien & Loury\\
	\hline
		09/05$\rightarrow$ 15/05 &
		\begin{itemize}
	
		
			\item Possibilité de modifier les informations d'une société depuis companies\_list\_admin.php
			\item Adapter l'importation de professeur (csv) pour qu'elle prenne en compte le champs is\_active de la base de données.
			\item Exportation des informations en pdf sur le serveur pour tous les stages exportés ou supervisés
			\item Exportation des professeurs au format csv
				
		\end{itemize}&\\
		\hline
\end{tabularx}
